高鐵 港豬澳 沙中線 一齊出事死幾千人會點？

下半旗致衰 + 番工，無左件事

香港政府拎晒儲備維修

乜事都冇，都係含淚坐狗鐵返工

解放軍出動接收晒所有傳媒。

封網封電話唔畀人講

然後吹捧最美的是解放軍、人性光輝……

繼續返工

個別事件
成立獨立調查委員會調查
等事件淡咗就公佈冇人要負責

一次過爆上嚟有戲睇

沙中線紅磡站 會展站成個倒塌，可以死十萬人
過海隧道入水 浸死一萬
港豬噢冇乜人用 連埋個站冧埋，頂多死一萬
高鐵又係冇乜車，頂盡死幾千，但經過啲樓震到變危樓，冧埋，都可以死幾十萬

都幾精彩

死亡人數3x人

幾好呀 香港太多人啦

冇事發生

獅子山下精神, 香港人由谷底走出, 香港人加油.

白事當喜事辦

千年一遇，白事當紅事做

多難興邦

香港做建築無得輸

預算追加追加再追加
豆腐渣又無人要孭飛

垃圾局工程批核
工程一停，幾千幾萬人失業
轉頭話無工人，引入外勞
龍門任鳩佢搬

會變成死35人
邊個再講就搵國安捉你返上去

死夠二百萬人解決房屋問題
淋病成功臣
追封巨紫荊勳章

樓價會升

唔公佈都得啦

返唔倒工遲到, 無左勤工

再攞1000億起過

繼續樓市gogogo

出左事都話冇死人啦

30人

骨灰龕價格暴升